中國財長劉昆：密切關注國際稅改動態

中國國家財政部部長劉昆表示，密切關注國際稅改動態，中國會逐步建立穩定的地方稅體系，進一步完善企業所得稅制度及出口退稅等政策。

劉昆指，中國財政部推動房地產稅立法及改革增值稅，今年會持續調整增值稅稅率水平，重點降低製造業及交通運輸行業的稅率，促進實體經濟發展。

房地產稅立法
放埋d租都唔夠比稅